====== Sentence Level Features ======

1. Sentence: Ces sites permettent de répondre , avec un coût d ' investissement raisonnable , à la très forte demande des Français pour l ' habitat individuel et d ' assurer un rapport plus facile à la nature , à une ﬁlière agroalimentaire de proximité et à des activités de loisirs .
Entity Name (Type) :: Français (MISC)


====== Text Level Features ======

Entity Name (Entity Type)
-------------------------
Français (MISC)
Total entitiy counts: 1

